地皇廣場劏舖勁蝕80%

【本報訊】「劏場聯盟」成員之一荃灣地皇廣場，再錄流血個案。土地註冊處資料顯示，商場2樓單號舖，建築面積78方呎，新近以75萬元沽出，呎價9,615元，原業主於2012年以367.1萬元購入，持貨七年賬面損失292.1萬元，期內暴跌80%。
嘉湖車位1年蝕12萬
舖王鄧成波再購工廈，觀塘鴻圖道33號王氏大廈5樓全層，新近以4,950萬元沽出，建築面積約1萬方呎，呎價4,950元。據了解，購入公司為安海投資有限公司，其公司董事包括鄧成波及其兒子鄧耀昇。原業主1986年以約175萬元購入物業，持貨33年，升值4,775萬元，升幅27倍。

車位同樣損手離場，天水圍嘉湖山莊翠湖居B層雙號車位，新近以138萬元沽出，以原業主於去年6月購入價150萬元推算，賬面蝕約12萬元，貶值8%。

美聯商業羅仲英指，灣仔灣仔道133號卓淩中心10樓B、C室招租，物業面積分別約1,330方呎及約549方呎，意向呎租約26元。

荃灣地皇位置靚有人流
但入面個格局柒
依家咁樣真係自己攞嚟

正

果條食街明明旺到仆街 人來人往
係地皇拍烏蠅

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

係咪即係力生?

劏舖白痴都知無得做
咁細,點會有人流

個尺價差唔多5萬蚊
如果當年用300幾萬買樓，依家應該贏緊3，4倍

真

冇記錯呢個位以前有吉野家，又有現代教育，人流好旺，而家真係得食野個層有人氣

當年

地皇同深之都係咁
鋪場就算位幾靚都會咁
好邪
黎緊葵芳匯應該係劏場又係靚位
好想知有咩下場

3xx -> 6xx到啦
1倍姐

細鋪其實係有得做

但你起碼都keep 120呎呀！ 仆街你個個鋪都得四、五十呎，企得個sales都企唔到客啦，邊有意慾入去清費

依個係劏場發展商個手段黎，搞死個場，然後低價買返

以前天橋直接行到入去

2012
一定唔只